急急急 犬夜叉fig

有無巴打知道呢個fig邊到仲有得買 揾過好多間都無
或者有無巴打肯割愛 只係要求有盒

麻煩咁多巴打幫幫手

幫手推
幾好睇

多謝你呀巴打

推

差唔多十年前係信和唔識分真假買咗依隻嘅翻版
好撚後悔 我都想搵返隻正版買返

唔該晒巴打
btw 要成2100咁貴架咩而家

呢隻凍過水 Amazon jp都炒到鳩 可以食炒價/等再版

呢隻貴到仆街